有冇人屋企人好鍾意咩都賴熱氣？

咬親條脷熱氣
踢親腳趾尾熱氣
食野哽親因為熱氣
腰酸背痛都話熱氣

點睇

睇你點睇

好多野都係兩睇啦 睇你點睇架姐

熱氣所以夜瞓
咁咩都係熱氣同夜瞓

重有賴濕熱

得咬親條脷係真係關熱氣事
因為條脷比平時腫

賴打機好似多啲

鬼叫你平時揀飲擇食

踢親腳趾尾都熱氣
其他都話姐

之後我索性唔訓教 朝早先訓

最好嘅方法就係佢遇到咩問題都話翻佢熱氣

所有事情嘅解釋
1.熱氣
2.夜訓
3.打機